「請善用不推文回覆」

如題
發覺有好多P牌Post入面回覆既除咗P牌無用不推文回覆、
但都仲有好多人都係無用哩個功能
善用「不推文回覆」令膠Post沉㡳
PS:本人熱愛生命、絕不會自殺

成堆係到幫狗推post
追post再留言+不推文好難？

推

1020民陣
尖沙咀>西九高鐵

善
用
不
推
文